一人一首唔知佢唱乜鳩 但好好聽嘅歌

小弟先拋磚

周姐撚全部歌

Eminem -Rap god

當然係妖精的旋律啦！

唔係有人同我講佢識拉丁文嘛？

歡迎回來！